eraTheWorld　九十九八橋口上

eraTW4.900用の八橋口上です。
--------------------------------------------------
※注意・コンセプト

天真爛漫、明朗快活
決して小さくないおっぱい
弁々や雷鼓にコンプレックス持ってる

特定条件でお兄ちゃんとか兄さんとか呼ばれます。
好感度2000以上信頼度100以上ですので普通は思慕辺りがついているでしょう。

以上の注意を呼んで了承される方は導入して下さい。
--------------------------------------------------
※加筆・修正・改造・口上まとめ等

基本的に全部ＯＫですが加筆・修正・改造に関しては更新履歴に
加筆・修正・改造した箇所と加筆・修正・改造した人の名前を明記していただけると幸いです。
（作者が加筆・修正・改造する際にどこが変わったのか分からなくなるためです。）

--------------------------------------------------
※苦情・バグ報告等

したらば掲示板のera板避難所eratoho総合スレにいることが多いのでそちらで
ご報告お願いします。

--------------------------------------------------
※参考にさせて頂いた方々

eraTheWorld用のテンプレを利用させていただきました、ありがとうございます。
YM青娥様、YM布都様、TW霊夢様、TWエレン様、TW聖様、TW典様の口上を参考にさせていただきました。
その他eraに関わる皆様方、ありがとうございます。

--------------------------------------------------
※更新履歴

2023/6/3
キャラ説明追記

2023/4/16
夢精イベント追記

2023/4/2
腰を振る、相手主導正常位、相手主導後背位追記

2022/11/28
W系口上追記
土産物追記
季節会話追記

2022/6/26
自由行動追記
W系口上追記
頭を撫でるのコマンドを表示されるように修正

2022/1/14
会話、スキンシップ、風呂でくつろぐ追記
押し倒し時に発情するように追記

2021/4/9
カウンター時のウフフ追記

2021/1/1
カウンター時の主客逆転箇所修正

2019/11/4
イベント追記
逆レイプの主体と客体ミスってたので削除

2019/7/14
イベントの遭遇時を整理
FIRSTTIME変更
仕事時追記

2019/6/6
弾幕勝負追記

2017/9/30
仕事中の会話とお茶汲みを追記

2017/06/24
うふふ、日常の一部加筆
ないよりはマシだろうということでとりあえず埋めてるとこ多数です
2017/2/19
β版公開

--------------------------------------------------
※作者
黒い人